攬鈔巴仲唔出email阻止騰訊收購ea/rockstar?

唔想gta講國語

再出番nba live可能加中國國家隊，經典中國nba明星隊

攬炒重光要緊

屈來也屈去 攬炒教人掉眼淚
何時除口罩可重聚
屈來也屈去 我叫攬炒巴
send個email錢擸下去

雞